想要個單反35mm 1.4鏡頭，買Sigma定係最新出嘅Tamron?

價錢唔差太多，Sigma輕d，心大心細，網上又少測評，請教下

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Tamron 351.4新啲
全開tamron sharp啲
Sigma 平少少（~$500行）
Sigma 輕支啲

買sigma40舉重啦